((Спор? Класс 1-9))

[Кён]
Внезапно Коидзуми посмотрел на настенные часы.

[Коидзуми]
- Плохо. Пока разговаривал с тобой, я совсем забыл о времени.

[Кён]
- Эта фраза будто скрип ногтя по доске, такое принято говорить девушкам наедине.

[Коидзуми]
- Я запомню. Итак, раз мои одноклассники не пришли сюда меня искать, то, возможно, они по прежнему ссорятся.

- С другой стороны, может, никто и не подумал, что я здесь.

[Кён]
- Думаю, так было бы лучше. Но если это будет продолжаться, успеете ли вы до завтра?

[Коидзуми]
- Тут такая ситуация, что мы просто должны успеть до завтра. Само наличие расписания ничем не поможет.

[Кён]
- Ты так сказал, будто намекал на меня.

[Коидзуми]
- Ой, я не хотел. Ну, прошу прощения.

- Ещё увидимся.

[Кён]
Коидзуми, будто о чём-то размышляя, немного опустив голову и поднеся левую руку к подбородку, направился обратно в свой класс.

Надо бы и мне вернуться в комнату.


